中國人壽個「盈豐寶」供唔供得過？有無伏？

去哂睇薯片

中人壽

有何高見

值得買

做咩叫我